人最叻原諒自己，怪責別人😄

關我鳩事，無撚敵！

唉，一日最衰都係你

事實如此

唔係你嘈住晒我一早得左啦

玩完

未